一人一句比人覺得連登有愛既說話

聖誕節快樂

連登有愛

今晚11點，你會做啲乜嘢啊呀？

瞓啦，傻西！

我覺得係【屌你老母留名】囉

坐返直個人

香港獨立

吸氣 呼氣 吸氣 呼氣 吸氣 呼氣

生日快樂

Agger

屌你老母留名

鮑姐愛你

祝你同飽姐幸福美滿，白頭到老

鮑姐